容海恩指毛孟靜出言侮辱她「低智商」 計劃提出譴責議案

議會陣線立法會議員毛孟靜去年12月於保安事務委員會會議上選舉正副主席時，指新民黨容海恩快將分娩，應撤回其參選副主席的提名。容海恩計劃對議會陣線毛孟靜提出譴責議案。

容海恩表示，毛孟靜辯稱希望她分娩後有足夠時間休息，進一步出言侮辱她低智商，構成性別歧視、孕婦歧視和家庭崗位歧視，屬行為不檢及立下極壞榜樣，完全不符市民期望。

她又強調，毛孟靜如果不是受特權法保障，或會被控告。

話你戇鳩驚你嬲

形容你都叫侮辱

事實都唔講得

「完全不符市民期望」
少數派已完真係啦知個醜字點寫

客觀事實喎

驗下先知係侮辱定講事實喎

事實嚟喎

屌你老母，容海恩，低鳩能!!

要證明自己唔係低智商先

非常無聊

事實..

只係講事實，我撐毛姨姨！

即刻證明俾你睇, 佢真係低智商

話你低智商都侮辱咗低智商呢三個字

呢樣嘢你知我知單眼佬都知

快將分娩的確唔應該係撤回其參選提名既理由

但係低智商係事實 亦都同佢係咪快將分娩/女性無關
而副主席的確應該要有一定智商合格線 唔係話一定越高越好 但起碼要有95啦
非民主派既人智商全部都低過80 唔應該參選正副主席囉

讉責之前首先要證明自己唔係低智商先得喎

去做個IQ TEST 去PROOF 自己唔係低先啦

否則人地只係客觀陳述, 唔存在侮辱成份..

sor9ry咯 唔應該傷害你弱小心靈

講事實有咩問題？

唔用弱智都算比面

講事實都唔得

應該要訪問下袁生點解屌得落隻弱智西

…雖然好on9
不過信唔信而家毛ee驚到仆街

事實陳述

容海恩: 我覺得議會內外都唔應該牽涉太多政治

毛孟靜如果不是受特權法保障，或會被控告。

要拉都拉何已完先啦

其實佢係冇智商先真

咁做咪正正證明咗自己係低智商

講事實喎
要告人就要證明智商高
點知一驗，原來係弱智

去驗呀！唔去啦嗎？仲唔去？

客觀地陳述事實都叫侮辱

咁不如你比d證據證明你唔係弱智好過啦

如果容海恩你真係咁高智商又何必用到告人呢一招

去check下囉屌
肯撚定唔夠毛姨高 話你低好正常

侮辱即係表示陳述成立
而陳述內容屬扁義

如果佢唔屬於該陳述內容
會係用抹黑呢個字眼

恭喜容海恩成功爭取低智商頭銜

話人食洋腸又唔見你遣責

小題大做！

講大話得，講事實就唔得

佢老婆藍到黑, 佢細妹黃到金

仲記得容姨姨訪問話教細路認顏色係唔教黃色

咁不如test下先？

低智商應該係殘疾歧視喎

為左取證，需要去測一次智商，可能人生在世3x年，發現自己真係弱智

講事實都唔俾 一係問下你老公囉

人哋話侮辱呀
講中咗都可以係侮辱

咁唔好放產假囉

毛孟靜講事實咋喎，都要比你屌？

呢個舉止首先證明咗佢情緒智商唔OK

佢未生之前都低智商

話佢低智商就要提出譴責議案 就證明到佢有幾低智商同低情商

驚你係老鼠 支持毛ee

導出事實都係侮辱?!

ture

叫佢做個iq test證明自己唔係低先啦

話你低智商都留左口啦 應該係負智商先岩

點解佢會做到律師。。

屌，你可唔可以唔好搞大件事搞到個個都知你比人話「低智商」呀，低智商小姐

叫佢去test下睇下有冇講錯囉

驗下智商先叫有客觀條件

講事實都嬲

事實陳述

要告人先驗智商

但無用架 佢地頸上個腦成日跳制

成個立法會一齊討論下點高智商法囉

Factual statement?

講事實都侮辱

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

弱智

毛ee: 我生得聰明得罪你呀？

平心而論 你係呀麻

呢啲配票選出嚟嘅議員學人講個人言論

袁師奶，人哋唔比面你就夠啦，你仲仆出丟自己架。咁咪證明人哋係啱嗰囉。

佢好似已經4字頭

家下講事實啫 咁你都嬲...
個B將來都應該同佢一樣低智商

低智商點解係侮辱, 我諗極都唔明, 最多只係客觀陳述智商水平. 如果低智商係侮辱, 係咪代表你容鳩恩侮辱緊弱智人士?

容海恩有腦咩

咁好簡單啫
容小姐去驗吓智商（腦）
若然驗出嚟智商低咁就唔好告人嘞

（其實唔驗 齋聽佢講嘢 都知喺咪低智啦）

講事實又唔啱聽

咁小野係到搞事
真係弱撚智

咪話我左膠 預咗俾人負皮
其實毛姨咁鬧佢低智商 甚至鬧佢弱智真係好侮辱人哋

智能障礙都要有智能先障礙到
呢隻臭雞連智能都冇 鬧佢智障咪盞係侮辱咗班真係弱智嗰啲?
收啦容海恩

容低能

咁話佢小氣應我唔會錯啩

支持佢簽完拎住張智商合格紙回應

咁要驗左先喎

鐘意講吹撚脹，低智商高智障個個講吹

新民黨個個都係低智商㗎啦！黨魁葉劉如是，呢個容海恩同埋係海怡打躉果個陳家佩都係IQ零蛋人所皆知，毛議員講事實出嚟啫，駛乜嬲嬲豬呀！

oh shit，我以為佢依家生仔應該係3X添屌

驗一驗囉屌

仲有容嬸唔識分蛋撻 可能件蛋撻太黃
袁生會唔會誤信連登仔以為容嬸係水野朝陽

低智恩

而家啲非民主派真係浪費時間，又唔知冇咗幾多罐午餐肉啦

低智嘅佢做緊低智嘅事去證明佢確係低智

以為佢40點知原來係43

咁去驗一驗先知

係有收回言論呢招
之前譚文豪咁

AB都搵醫生證明自己純天然無整容
容小姐好應該驗完拎份報告睇
但啱好100喺香港嚟講唔算正常㗎喂，香港正常人係過100

事實黎

唔話得就番屋企餵奶啦低智商

話佢低智商 就係歧視佢
咁即係佢認自己真係弱智

要先證明自己智商正常先wo
高低智商呢d好客觀
可能我覺得150都係低 吹呀?

咁見到羅致光咁
你又真係有道理嘅

崩口人 忌崩口碗

新民党啲人個腦裝乜架？

我都覺得毛孟靜佢都唔係講事實
你條臭閪邊係低智商
直頭根本就係傀儡嚟 裏面根本冇智商
老共叫你含就含 叫你lam就lam
活死人一樣

DLLM 唔打格仔

話低智商係侮辱，咁你係咪歧視緊弱能人士？

果然係低智商

事實都唔識分

唔使測智商 考少數派香港時事/法例 佢哋都已經搞唔掂

以後改口

低智商臭閪

咁你係呀
人哋講事實姐
收聲啦 新民黨俾人搣咗黨啦

CHECK咪知LO

好難指控有病嘅

已經唔係低鳩能，係無能。

肉便器

應該不構成誹謗

下，事實黎個wo

驗下睇下高定低lor

講事實點算係侮辱..

提譴責動議係唔會證明有幾多智商，佢應該揾個腦科醫生或者檢查智商的人睇睇啦，on99